要擁有必先懂失去怎接受......

好掛住佢好想復合好愛ex
怎麼可以將手腕忍痛劃損......

掛住師

死心啦 佢快活過神仙 根本唔care你點諗